一億公帑資助公務員子女赴英國留學

約1600名公務員子女獲公帑資助留學英國 涉款1億元

公務員事務局回覆指，根據現行政策，只有在1996年8月1日之前按本地條款受聘的合資格公務員可為其留學英國的子女申領海外教育津貼，截至2020年12月31日，合資格領取海外教育津貼的公務員約5萬人。隨着符合資格申領海外教育津貼的公務員陸續退休，領取相關教育津貼的公務員人數亦會隨之減少。

根據政府提交立法會的文件，2019至20財政年度有1,597名公務員申請子女海外教育津貼，1,347名學生獲資助就讀英國學校，涉及公帑約一億元。

犯左國安法

想問有冇得資助去支那留學？

英國終會將他們拋棄！

現在可以。

口𥚃說不

包括林痛

公務員先有的特權
小市民真係唔應該生仔

英國政府做嘢未
又宣誓效忠中國 又要r英國著數

點解唔係去中國，西方嘢有乜嘢值得學
我哋偉大嘅祖國有五千年文明同文化

點解要過去做二等公民

益哂啲英國佬有冇搞錯?!

只准官二代去英國

點解唔係暨南深圳

點解唔係北上留學？

一面反制市民BNO移民英國
一面資助公務員子女去英國留學
乜撚嘢邏輯

想勾結外國勢力

痴乸線
咁既津貼都有
食長糧，自己d洗費仲要貼埋錢落去

咁樣浪費納稅人的錢

勾結外國勢力

1,347名學生獲資助就讀英國學校，涉及公帑約一億元。
即係平均一個十萬?

係英國最開心

二等公民

其實比美國人申請香港身份咪得